周浩鼎：多謝支持！ 市民：從來無支持過你

想要有聲版

想同鼎鼎交配

完美 KO

DO bad taste

港女

呢條都好好笑
「抵撚死啦你」

經 典 重 溫

頂：眼淚為香港而流
梁天琦：唔信！

好柒啊

而家無人支持你呀人起朵你起朵！

即刻扭頭

咁低質唔識忍都做到議員

自取其辱

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

禮義廉

輕輕一推

40秒

媽，好柒呀
香港人好野

位小姐答得好正

頂份人真係好假

面就人地比既，架就自己愛黎丟～既

鼎，好柒啊

好正

好明顯係特登剪入去段新聞度

個位女市民反應一流
應該平時講野好正

冇人支持你呀
你話冇就冇呀
依加你影響全香港巿民呀
好多人支持呀
支持你 支持你

攞黎柒就係呢啲

屌，睇now新聞見到呀鼎同咁多廢老廢中握手仲有班藍蛆死忠支持佢

有聲

屌 推返行動post啦 呢啲小人物理佢黎打飛機做乜

呢個好撚好笑

識玩

128 維園見

反應一流 串到應一應

Swag

lm

港女好波

柒到呢

佢下屆仲可以做立法會議員?

個姐姐好正

選唔到超區

好撚柒啊屌你老母

走出黎柒

今朝睇新聞忍唔住笑咗出嚟，估唔到而家有埋gif

阿太

Ig

推呢個

有冇有聲片？

哭泣聲絕無意義......

呢位女士會唔會太型

佢個樣成日死老豆咁真係好好笑

女， 柒柒下就慣 ..... 嫁啦！

應該話
「我一直支持你返鄉下執屎」

小啲打飛機post la

仲推呢條過街老鼠

天琦把聲好好j

有無片睇

唔敢睇

中共應該有留返個位畀佢既

笑到gapgap聲

好尷尬

想屌

「長期置頂」聽日2點維園集合！！！！！！！！

撚狗

天琦好撚q

置頂左

瞬間看柒頭

好想cow佢

日日都有開行動post

屌你

好撚7呀屌

哭喪樣

#40

係咪做濕鳩HR，想像到佢平時一定好撚mean

我唔信既

天琦人地喊喎你做咩笑得咁開心嘅

推

呢半年重新定義港女

savage

做咩死老豆咁既樣?

鼎！柒到甩轆

對住周生我係佢直接一句屌你老母啦⋯⋯

頭先睇Now以為自己聽錯，點知係真。同何已完有得fight

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

你留返啲精屌周浩鼎呀

仲話做地區
連俾街坊屌都忍唔到露個西樣出黎
根本冇諗過要要支持
仲扮乜野收收皮先啦⋯⋯

4年後希望死緊堆，唔好遺害人間

8/12 3pm 維園主線 五大訴求 缺一不可

好撚正
兜口兜面barn埋去

港女好正

笑死

秒速閪面

笑撚死

now新聞有播，好正。

好正呀街坊

屌佢有線專登擺上去條片到好撚狗

人地鐘意海馬牌

好撚7呀
呢世退出政壇
返大灣區發展喇

今次撐港女

把聲好似陸永

講得好

呢段4秒版本方便share

好明顯係型既盡頭啦～

正呀

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

句 好
好酸

Now係咪特登

Loop左幾次

條deadbody應該都忍得好辛苦，但俾天琦引一引都係笑埋一份

條deadbody失守

siulun4ngoarmaymay

Keungbhello

仲要短髮，一定係靚女中嘅靚女

港女世界第一

同樣係now，今日撐警定唔知咩集會，段新聞用咗一個呀姐喺台上面勁風騷咁做個戇尻動作做thumbnail有冇人有圖/片

128。維園見

「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書

唔敢睇啊

屌想睇片

縮返入你老母個閪到啦 仲謝票

多謝你

因應明天水砲車引致低溫症之可能，
現建議家長、和理非準備以下物資：
1. 後備衣服一套
2. 內衣褲
3. 暖包2-3隻
4. 襪一對
5. 大型厚垃圾袋 1-2隻
6. 保鮮袋 2隻 (包腳用）

將上述物資以防水袋、大密實袋包好。

#物資情報

CLS